呢位同學真醒目：我就唔想讀毅進！

笑咗

條友幾有幽默感

年輕有為

暴大需要你！

片？